利捲入醜聞案件缺席頒獎禮 容祖兒：我同佢都唔熟

奪得「年度風雲歌手」的容祖兒，由6名韓國舞蹈員伴舞下壓軸登場，唱出新歌《Pretty Crazy》。騷後接受《香港01》訪問時說：「勝利嚟唔到對我同觀眾嚟講係好可惜又遺憾嘅事，本身由合唱變成咗獨唱，因本上個月佢好忙，後期有好多工作都要佢幫手但都要叫停，所以對我嚟講好可惜。」

（被問到合作時有冇察覺勝利有異樣？）Joey坦言說：「咁又冇，佢又好專注喺我哋兩個合作時工作上面，我都被蒙在鼓裏，乜都唔知道。」（覺得佢為人點？）「覺得佢為人好聰明，好機靈啦，又好有才華，其實我又同佢又唔係好熟，不過我對佢嘅評價都好正面嘅，希望佢哋嘅歌迷唔好咁唔開心，都知道偶像有事啲歌迷會好大打擊，我作為歌迷都會繼續支持Bigbang。」

我都被蒙在鼓裏

屌 講到人地呃埋你

唔會啦

講真話都比人吊

話佢世界女好 定 好唔識講野好？